# kalama musi pi jan lili
toki pona children songs and nursery rhymes

# kulupu pi kalama musi pini

<dl>
<dt>sina ken ala tawa e tomo</dt>
<dd>toki Inli la: "She'll Be Coming Round the Mountain"
</dl>


<dl>
<dt>sina pilin pona</dt>
<dd>kalama musi "If You're Happy And You Know It"</dd>
</dl>

<dl>
<dt>toki toki, jan seme?</dt>
<dd>toki Inli la: "London Bridge"
<dd>toki Nijon la: kalama musi "でんわのうた"
</dl>

# wile kama pali
TO-DO

<dl>
<dt>lape seme?</dt>
<dd>toki Inli la: kalama musi "Are You Sleeping"</dd>
<dd>toki Panse la: kalama musi "Frere Jacques"</dd>
</dl>


# nasin CC0 1.0 Universal
![cc-zero.png](cc-zero.png)

This work is marked with [CC0 1.0 Universal](https://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/)
